iphone6s 換電要等幾耐？

有人知道嗎

即日有得拎 兩個鐘左右

預約即日可？

walk in啦

之前星期五中午
老銅wakin 失敗

個19天才仔開部macbook俾我自己book
send撚左幾個sms先bk到第二日

我都想去銅鑼灣整

無walk in架
要提早係網上book 多數銅鑼灣有位
去到又有可能話你舊電無貨
即場再book多日
真係換電嗰日就一個鐘搞掂

利申6s免費換電

good